屌你老母 做乜事今日成條街都係毒霧架？

落街行一轉對眼痛到痴線 翻到黎紅撚晒
啲霧濃到太陽都睇撚唔到